段段關係都係咁

我搵你
你唔理我
你唔搵我
我唔搵你
完
成日都要人做主動 係咪痴線架

即係對方唔想同你傾落去

因為人哋一開始就對你冇性趣

係拍拖／朋友關係先？

Both

問題有時候都唔知同佢講咩好

咁sad
成日都做主動 其實好辛苦 但另一半都會咁樣對你咩？

多謝你呀我會試下架

可能係我多疑掛

你地係一齊好耐啦？一開始都係咁樣，定係慢慢變到好似自己主動咁？

其實因為怕唔講嘢會令段關係變淡 所以我先想諗啲嘢同佢講下

我唔知可以點講

我都冇察覺

唔緊要....
留個tg俾你：
如果想講／想呻下就再傾啦～

好呀 多謝你呀

我試下唔好搵佢咁多先